召集各位做Taste/百佳的面孔

小弟聽日到職，有d緊張
想問下各位巴/絲有咩要注意

幾錢

連飯鐘51.5
好似係

樓豬食左阿姐未

百佳pt通常返幾個鐘

每星期最少18個鐘
要418嘛

姐係返三日六個鐘都得？
通常40蚊個鐘？暑假工in左好多份都唔請

以前返過百佳細舗
都唔知以為做乜9一星期返足六日 一日返足十個鐘
根本係full time

前

唉，返工
利申：全職

pt 返3456 10粒鍾
38/h連飯錢有 399 1日

做咩咁睇唔開